最新：消息指兩名女子先後接種復必泰疫苗後流產！

Coffee?

現代崩大碗

唔通要打科興？
收皮啦 我乜撚都唔會打

玩小紅書但唔打four hing

港共又派人抹黑

經濟日報

近日有孕婦接種新冠疫苗後疑出現流產情況。TOPick接獲一宗個案，消息指一名30多歲孕婦在4月11日早上，因疑似流產而到瑪麗醫院求醫，到達醫院後胎兒證實死亡，該名孕婦現時於瑪麗醫院留醫觀察治療。據了解，孕婦報稱曾在4月8日接種復必泰／BioNTech疫苗。TOPick就有關情況向衞生署查詢，暫未有回覆。

據了解，該名孕婦在4月8日接種復必泰／BioNTech疫苗，3日後即4月11日早上因為下體出血、腹痛而在廁所自行排出胎兒，其後即到瑪麗醫院求醫。在到達急症室時，胎兒證實是死胎，病人於瑪麗醫院留醫觀察治療。

1個月流定5個月流先
兩回事黎喎

疫苗非常安全

最後嗰句就係死都唔想負責任

平過落仔

講到明唔建議孕婦打，咁都有得怨？

同啲藍絲講打外國疫苗會死 打科興啦

多咗個窿路俾人免費墮胎

點解明知大肚唔打得都仲去打疫苗

依家係港共抹黑條女

免費落仔

咪係 又引一大堆反社會反疫苗撚出黎打飛機

藍屍：

黃屍天使賤種，

抵死！

唔係話孕婦唔建議打咩？

呢兩球計唔計

打科興唔會流產
定打科興嘅都已經過咗生育年齡

如果你有睇過科興既官方文件既話
裡面係寫明唔建議65歲及高危人士打
要呢啲人士問清楚醫生同專家意見先好打
但政府一開波就搵呢班人出黎打左先
反社會？反疫苗？

turtle?

想墮胎果啲........快啲BOOK

有成功例子 接種科興 但死左可以拎到正苦錢未

超級滅活疫苗！！！！

根本大把副作用都未知，冇番三兩年等技術成熟去改良都唔好打住

免費落仔
分分鐘仲有錢收

大肚都仲去打？

打針前一刻應該要宣誓無懷孕
發假誓係犯法

打完應該規定一年內唔準內射

一樣還一樣。
依家係講緊明知孕婦唔應該打而打咗，關疫苗本身咩事？
正苦有話明孕婦唔應該打，有咗走去打怨得邊個？

因疫苗而流產 1：10
即使不打疫苗 仍有機會流產
與疫苗無關 1：1.01

打狗，你不如要求所有未收經嘅要黎左M幾日先准打愛支針仲好啦！！！

但孕婦打之前唔係要問過醫生咩

肯墮胎就冇墜胎
唔想生的當初就唔好生
臨臨

中出即飛政府免費埋單

家計會都唔洗搵

支共港共肯定又發大黎講

有啲女人大咗肚、停咗經都唔知自己原來已經有咗BB

好似所有疫苗都唔建議孕婦打

胎兒死，媽媽無事

On 9
大肚打疫苗

On9講左孕婦不宜接種

好幸運

rip

算啦，佢地反到傻撚曬，指鹿為馬

條路自己簡
仆街唔好喊

講講下BNT你又講科興, 而且政府都有講孕婦唔應該打BNT

媽咪

但科興打死人喎

一早講撚左.
屌佢老母仆街死正苦

孕婦係乜撚嘢都唔應該打，連生完餵緊奶都唔得

咪就係
大肚食生冷野都要避免啦，打針食藥呢啲都唔注意唔問下人係咪痴撚線

成班都唔知係反疫苗定反社會

底撚死
父母垃圾黑店
自己就呃啲港女

政府話要打咗針先可以堂食喎，即係迫班大肚婆冇得堂食？

所以我唔會針對科興，在座咁多隻疫苗都係垃圾

有條麻甩佬話打完不舉

BB係咪會跟足佢哋一世rip

大左肚打咩針

可能條女都唔知自己有咗

泰遲發力了

想點

我打左第二針biontech 今日第三日都未好得返，第二針反應好大。

我正常3x歲健康。
唔係叫大家唔打，但要有預期有負作用唔舒服幾日，打完唔好咁操勞。
希望聽日好返。

好似其中一個係Coffee

777：部分媒體惡意抹黑

點睇coffee條臭雞打完伏必泰後流產？

係政府將打疫苗呢件好正確既事政治化
你覺得政府既指引係清晰同正確？

仲有 佢地琴日搞咩打左疫苗可以堂食六個定十二個人果時有冇講埋大肚婆同高危人士豁免？
如果有高危人士因為滿足政府條件打左針最後死左你會唔會又話怨邊個？

原來COFFEE

伏必大

個po講孕婦，你仆出黎做咩
定你又係無腦大肚打針

我睇法係盡早打biontech

輕輕google下暫時真係無乜大肚婆打biontech既資料
最近biontech先諗住做相關既臨床試驗

政府係唔會錯

依家所有疫苗都係第一代
出年先有第二代

為咗堂食胎都唔要

好撚想去堂食

屌你老母

PR狗

散播Fake news

人哋大半日前先開完post

大肚連藥都唔可以亂食走左打疫苗

Yes
因為no data

我地唔理

點解大肚都打？唔係話大肚唔打得架咩？

Coffee條無腦閪？

Coffee咪打完伏必中之後咪公開左流產囉

[/quote]人哋個post半個月前

而且冇話自己流產

屌你老母咩

唔洗去家計會了

50歲以上
18歲以下
懷孕
肥胖
有食煙
有飲酒
無食早餐
最近有去覆診

都唔打得

shit

男人都要

講緊coffee??

未攞身份證 唔計！

睇日子啦柒頭

fake news

無錯係佢

？ 呢個？

即係蘋果fake news?

屌你老母 散播fake news

已report

你咪唔好打

邊句fake news ?

伏必泰佢有打
流產又係真

孕婦都打得？

香港政府真係冇人性

coffee?

Coffee自爆剛發現懷孕就自然流產
上月曾接種復必泰疫苗

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

唔係話大肚就唔好打針咩

有啲醫生連流感針都唔會幫大肚打..自己on9

冇避孕又比人中出過就自己睇路啦

Mk 仔福音

港共好驚人打復必泰

不嬲都唔建議孕婦打針㗎喇 咁都有得賴咩

佢個閪玩到鬆哂，濫交既人容易流產

好彩有個正常留言

屌你

依家都無的飲

我話預左一定會有負作用，同對身體會有一定影響。

大肚打針

大量港共疫苗打手/PR進場

你睇coffee
打完疫苗仲po story都算
連流產左都講埋出黎
唔係抵死都唔知講咩好

不嬲都話孕婦唔打得-.-

佢都沒話要打

注意!大量港共疫苗打手/PR進場幫手洗白

港共事後針，大家可瘋狂中出

孕婦可以打咩？點解走去打針呀

珍

9588
人講A你講B

Coffee申報咗未呀
嗰陣就話聽老公話齊齊去打疫苗，而家你老公有冇叫你申報呀？

申報咗會唔打咩？

邊一個老公先

唉我唔知我唔想知 呢啲針又唔係我整 有人打就有人幫佢打架啦
而家食飯都有人死啦
我有做宣傳咩 冇呀我都冇導佢地 關我咩事姐 關我咩事姐

咁撚多五毛

呢個五毛黎
我一早block左

Coffee好似打完針就流產

英國國民保健署咁講 ()：
//Advice if you're of childbearing age, pregnant or breastfeeding
Currently, there's no evidence the COVID-19 vaccine is unsafe if you're pregnant. But more evidence is needed before you can routinely be offered it.

The JCVI has updated its advice to recommend you may be able to have the vaccine if you're pregnant and:

at high risk of getting coronavirus because of where you work
have a health condition that means you're at high risk of serious complications of coronavirus//

英國皇家婦產科學院咁講 ()：

//Who can be vaccinated?
COVID-19 vaccination is being offered to the following groups of pregnant women:

1. Those with high risk medical conditions who have a greater risk of severe illness from COVID-19

2. Health or social care workers – who are at very high risk of catching COVID-19

3. People considered at high risk of COVID-19 because of health and personal factors that include age, ethnicity, BMI and underlying health conditions (this includes pregnant women in priority group 6)

4. Women diagnosed with gestational diabetes in pregnancy or pregnant women with a BMI of more than 40//

美國疾病管制與預防中心咁講 ()：

//Pregnant people are at increased risk for severe illness from COVID-19
Although the overall risk of severe illness is low, pregnant people are at an increased risk for severe illness from COVID-19 when compared to non-pregnant people. Severe illness includes illness that results in intensive care admission, mechanical ventilation, or death. Additionally, pregnant people with COVID-19 might be at increased risk of adverse pregnancy outcomes, such as preterm birth, compared with pregnant women without COVID-19.

Limited data are available about the safety of COVID-19 vaccines for people who are pregnant
Based on how these vaccines work in the body, experts believe they are unlikely to pose a specific risk for people who are pregnant. However, there are currently limited data on the safety of COVID-19 vaccines in pregnant people

Clinical trials that look at the safety and how well the COVID-19 vaccines work in pregnant people are underway or planned. Vaccine manufacturers are also monitoring data from people in the clinical trials who received vaccine and became pregnant.
Studies in animals receiving a Moderna, Pfizer-BioNTech, or Johnson & Johnson’s Janssen (J&J/Janssen) COVID-19 vaccine before or during pregnancy found no safety concerns.
CDC and the Federal Drug Administration (FDA) have safety monitoring systems in place to gather information about vaccination during pregnancy and will closely monitor that information. Most of the pregnancies in these systems are ongoing, so we don’t yet have information on the outcomes of these pregnancies. We need to continue to follow pregnancies long-term to understand effects on pregnancy and infants.//

港共同中共班磚家就算把拉

科興又係，接近六十歲以人竟然入去打，話明唔得，好似文盲咁唔睇字。大佬唔睇說明書，可以怪邊個

下次會唔會有人打完Fall興食譚仔死

natural selection

陣間落唔成生咗畸胎點撚算

咁撚多五毛疫苗打手

無龜？

On9有咗都走去打，book嘅時候已經話大肚唔打得喇

佢港豬黎，希望佢真係流產

Thank for god

如果連大肚唔好打針都唔識
真係好彩冇生個囝出黎

想落仔姐本身下話

A婦：8號打10號驗孕11號流產12號呈報
B婦：上月23號打25號驗孕31號流產8號呈報

cls唔識字走去打疫苗

If you believe it, you can achieve it
Trust the vaccine so get a child to heaven
It is Destiny

唔係要員工打針 食客用安心出行咩？

可能諗住打完個b 會有免疫

咩呀人地打話係流產你又話唔係？

有啲咁撚笨柒on9嘅老母
可以去投過胎可能係好事黎

免費墮胎

free and legal abortion

代連登仔多謝你仆出黎提醒大家阿媽係女人

其實有左點解要打

點解有bb都急住去打？

以為打完抗體可以經母體傳比嬰兒？

你都on99, 人地講緊食完野會脹好正常，幾撚時係指bb

黎生話：唔打無得返呢？

B婦咪就係殘廁coffee
23號打針，復活節嗰排岀post話流產

唔係計劃懷孕同孕婦都唔適合打㗎咩

咁係咪有錢拎先

其實好簡單。賠就關疫苗事。唔賠就唔關疫苗事。。。鉛

咁即係要驗孕先

以後落仔唔洗去家計會

你都冇食早餐

另類墮胎方法

個bb朝早無食早餐，完

A婦係咪大陸人呀，成24周都唔知有咗？

唔知班懷孕
甚至備緊孕嘅人諗咩
枝針咁新 又新技術
我當你唔流產啦 點知之後有咩後遺症
一個唔覺意 真係流產 甚至生出嚟有問題
佢哋心理頂唔頂到
唔好以為 生仔真係中出咁簡單得唔得

點會唔知 已經有胎動 扮嘢姐

講真，支那針死亡率低過外國針都唔撚會打支那針。

pin

平過家計會

而家返唔到大陸落仔 咪打針

mk妹落仔新方法

d 無腦mk 妹福音牙唔洗去家計會

人地講明大肚唔打得
自己走去打關人咩事

連登而家係咁
反左先，唔洗理邏輯

Pregnant and breastfeeding women

Pregnant women are at higher risk of severe COVID-19 than non-pregnant women, and COVID-19 has been associated with an increased risk of pre-term birth.

However due to insufficient data, WHO does not recommend the vaccination of pregnant women at this time.

In case a pregnant woman has an unavoidable risk high of exposure (e.g. a health worker), vaccination may be considered in discussion with their healthcare provider.

If a breastfeeding woman is part of a group (e.g. health workers) recommended for vaccination, vaccination can be offered. WHO does not recommend discontinuing breastfeeding after vaccination.

真心，自己唔要條命都算，害埋個仔

即係打針前要驗孕

好撚仆街，但我笑咗

一齊落地獄

顛到港豬都要流產

6個月
Feel唔到都勁大個肚

落仔錢都慳返

大肚都打針....